月con牌子一問

最近想轉戴月con
諗緊買biomedics 55定biofinity好
有冇戴過兩隻牌子既巴絲講下邊隻好用？